其實上連登一啲都唔毒～

身邊好多靚仔靚女朋友都有上連登，有時會傾連登啲好笑po,有兩三個靚女朋友仲要幾乎每個po都知，一傾有時會笑到仆街

所以上連登一啲都唔毒～係毒撚到核爆

靚仔上=型 有話題 幽默
毒撚上=死毒撚 廢青

駁唔到

利申靚仔

啲垃圾女人上連登上到壞撚晒腦
全部價值觀都同連登仔一撚樣 （除咗仇女）
有幾個直頭當連登係真理

唔毒點解要顯示:再按一次可脫毒

連登會判定你係咪毒撚
係既就會彈呢句野出黎提你脫毒

如果係我毒，就算我脫離連登都係好撚毒，句嘢好明顯係指連登好撚毒，所以退出連登先可以脫毒

無錯有個女仔fd成日認真討論連登啲on9嘢，我只會講一句睇連登勿認真

成日都見到人話退出連登之後又返嚟， 直頭好似啲道友戒毒唔成功咁